[扮工動物園] 你今日登記咗未呀之星期四

香港人, 今次唔好再咁善忘了!!!

Sure

登記咗

登記咗又點？呢度咁多人投白票......邊夠建制嚟？

個個都咁諗唔去登記唔去投票就死啦

Part time 乖孫 行動開始

未

本身已經係...最近check 過正常~

我都係攞成人身份證個陣整

登記ed

我要查返先